{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042560",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 외돌개나라 펜션&게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。予約のお知らせ事項に当日予約は払い戻し及び取り消しが不可能で、チェックインは24:00まで可能です。24:00以降は入室が不可能、この場合にも取り消し、および払い戻しは不可能です。客室料金は基準人数によって異なり、特殊客室のパーティールームなどは、直接入室人数の確認が必要です。未成年者の入室可能かは、直接ジェヒュジョムに確認し、予約を行わなければなりません。未成年者、同居予約によって発生する入室拒否については取り消しや払い戻しが不可能で、ジェヒュジョムの事情によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。客室情報はジェヒュジョム事情によって随時変更されられており、これによる不利益は当社が責任負いません。基準人数を超過する場合、現場で追加料金が発生することになります。予約特典のほかにも英語で通訳できる、バーベキュー用品のレンタル、駐車可能、荷物の保管可能、ワイファイ使用可能、共用のキチン及び共用空間利用可能などの付帯施設があります。周辺の名所としてはウェドルゲ、天地淵滝、セヨンギョ、李仲燮(イ・ジュンソプ)美術館があり、ジンネンミョン、交差点食堂、晋州式場などのおいしい店もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約は払い戻しや取り消しは可能ですか？",
            "answer": "当日予約は払い戻し及び取り消しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは24:00まで可能ですか？",
            "answer": "はい、チェックインは24:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "24:00以降は入室できますか？",
            "answer": "24:00以降は入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可能かは、直接ジェヒュジョムに確認し、予約を行わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同居予約によって入室拒否されることがありますか？",
            "answer": "未成年者、同居予約によって発生する入室拒否については取り消しや払い戻しが不可能で、ジェヒュジョムの事情によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数によって異なり、特殊客室のパーティールームなどは、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報はジェヒュジョム事情によって随時変更されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過する場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超過する場合、現場で追加料金が発生することになります。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "予約特典のほかにも英語で通訳できる、バーベキュー用品のレンタル、駐車可能、荷物の保管可能、ワイファイ使用可能、共用のキチン及び共用空間利用可能などの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺の名所としてはウェドルゲ、天地淵滝、セヨンギョ、李仲燮(イ・ジュンソプ)美術館があります。"
        },
        {
            "question": "近くにおいしいレストランはありますか？",
            "answer": "はい、近くにはジンネンミョン、交差点食堂、晋州式場などのおいしい店があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 550
    }
}